一人一組由細到大都混淆嘅嘢

娥羅納英 曼秀雷敦

哈林同庾澄慶

孔明 諸葛亮

呢個細個真係唔識分

許留香、楚留山

川普 特朗普

打J 射精

劉德華 江華

女miss 媽咪

楊千嬅 鄭秀文

泳兒 張達明

荷蘭豆 甜豆

ok仔 ok仔隻狗